個問題已經唔單只係國歌法

呢幾日議會發生啲乜撚野事大家有目共睹，建制派根本喺個議會到無法無天玩撚曬，今日可以趕撚走曬啲人再投票選內會主席，他日都可以咁樣強推惡法。

宜家個議會根本就離撚曬譜，建制愈泥愈狂妄，民主派果班就冇乜撚用，完全比人禁住泥打。

我地要反嘅已經唔撚係27號個國歌法，直接搞砸個議會算啦

其實2011年就預見到今日內會既結果